同加泰集會一樣用自己對手腳投票

大家記唔記得加泰嗰陣大家都嘈到拆天
所謂兄弟爬山 各有各做就係
大家對手腳就係你自己嘅選票
你認同嘅就去做
唔認同嘅就去做其他野
多人支持件事就做得成
冇人支持自自然然就散
喺度A話B係左膠，B話返A係五毛
霸晒成個熱門
不如做其他更有意義嘅野
推行動post又得
貼文宣又得
上twitter打國際線又得
再唔係有精力冇地方發洩嘅
去做gym鍛練下身體又得

仲有你啊mon post狗
見到連登亂係咪好開心啊
但我同你講
就算中間有意見不合
一日場抗爭未完我哋都唔會割

推

push

反對撚永遠都坐屋企
有咩好投呀
你方死有人會守住吉野家門口唔比影咩
職員就有

我冇叫人守吉野家門口
我話唔支持可以去做其他野

———————
1.19 唔係維園見
大家遮打見

仲好意思提加泰

[行動] 1.19 有遊行啊，埋黎睇下啦

cc台言論糾察師：鬼

借個靚位

【台灣大選】香港未來預想圓－－建立香港媒體、文化、Youtuber圈

只係想大家記得呢幅圖

同意
最重點係，我地仲未贏呀！
無互割嘅本錢！

最撚憎呢張和解圖

你估我唔知從來都唔存在真正嘅和解咩
連登為唔同大小嘅野嘈過幾多次數都數唔晒啦
問題係任由細嘅缺裂變大最後得益嘅只有對家
就算係短暫嘅和解都要做
堅持到下次大型行動再凝聚返
呢7個月一直都係咁行過嚟

[良心經濟圈] 今晚有民間記者會冇人知? 唔緊要 依家我就話你知